記協Facebook被大量5毛攻擊，求大家幫手支持下佢哋

記協Facebook被大量5毛攻擊，大家可否幫手Like同留言支持下佢哋？或report可疑account？🙏🙏

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望大家幫下手，記者幫咗大家唔少，一陣間政府拎住呢啲5毛所謂民意，解散記協由政府新聞處統一發記者證就PK啦

好嚴重下，又係嗰個3萬人一式一樣洗版

幫你推

小弟勢孤力弱，撐到心灰意懶

努力下就得，我都回左

唔洗喎
當班廢物唱歌

自膠打錯字，心灰意冷

記協自己唔block怪得邊個，又話咩要守護言論自由咁呀？

大家係咪忘記記者點樣報導真相？依家你哋諗住拋棄佢地？同我入黎！

push

推

好撚多假account

Push

水軍就block啦
搵真acc同假acc鬥洗版
唔怪得啲散水黨講民意反彈咁多人信

好多五毛cls

Pish

5毛block啦，5毛唔值得有言論自由

其實出動網軍呢條計謀吾錯，可以參考

Tui 正想講